我睇左5000蚊話多唔多故事去做。做到去萬里度卡關，點攪？

我之前一直都跟曬個故仔行，亦都好順利。
但係我搵唔到萬里 。

而家卡住左係度。點算好？